贊奴狗上場救世未

打英撚都入到波 打日本應該兩球走唔甩